所以我地輸！ 又話地鐵？ 突然又話立法會？

真心 調景嶺？ 但人呢？
得幾丁友！ 記者都到左你地係邊？
如果再咁冇組織 結果同2014一樣
根本我地就就係一盤散沙
真心灰左。

Sorry呀巴打，我本身出咗發，但中途見二讀就轉走咗

星期二已經宣佈連續七日二讀

早前個細路唔比地鐵閉閘 一條友就夠

其實2讀10點半 大家搞完地鐵再集合 冇衝突
但家下講咗又冇做 下次就冇再召喚嘅能力。。。

要搞地鐵嘅唔使咁多人 立會先要

唔係輸，係學緊點應變！大家都係第一次處理呢啲情況，包容下

係呀 唔使咁多啊 所以依家少到 搞一架巴士都唔得

琴日大group講左tg有鬼，轉自發塞地鐵唔使等人
自己混入人群塞，唔使等其他人

屌 仲俾記者影跟住又大做文章
因間又俾龜查 你仲去調景嶺😓

都冇source

聲東擊西